依條女打尖仲要屌7人 廣傳！

得張圖做乜撚野

Detail

Ok, 網絡公審

你呢D柒頭抵比人屌

相由心生

個陣大家係地鐵站排隊上車 之後佢逼上黎前面打尖 有架bb車係最前 之後上完車屌7人 話人地吾上就咪阻撚住佢上車 之後仲串77咁話 去報警囉 屌！

無片無人想理你
廢事一陣係看圖作故事

你老母俾我屌緊，廣傳！

吾你老母

吾你老母

咁嘅水平抵你比人串

你老母俾狗屌

在寫作卷方面，局方指有學生「體會牽強」、「為文造情」，認為缺乏新意、取材刻板。

好心樓主作都作好d啦

=============此post已完============